想問點解WEB版成日LOAD唔到之前D留名

可唔可以FIX下去
有時LOAD唔到去再之前留名D POST